抗爭要醒水啦 陣地戰已經唔可行！！

利申左先 一直有出去發夢
但抗爭既手法 卻無話有改善到
除左裝備有叫做稍為 稍為升級外
根本戰術上無進步過 一味死守
正如一班人所講 死守條街係無意思呀 ！

懇請大家要開始摒棄過往打法
一開始可行係因為班狗未熟我地既打法
依家人地upgrade左weapon
水炮車都出埋
再係咁打落去只會更多手足被捕

可唔可以聽人講一次打遊擊呀！！
試下唔好死守
敵進我退 出其不意
Theory上係咁 我都唔知practical 上點做
但我見討論都無討論過
點向呢個方向發展呀

係咪要等所有勇武被人捉曬
告暴動先識進化呀！！

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

每次見咁多兄弟被捕我都好心痛呀！！

求下你地 今次認真討論下

push

明明前幾日先話完快閃十分有成效，今日又打回原形，明明今日有曬哨兵提水都be唔到water....

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

人地升級 我地都要升級先得嫁

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走

有鬼引人留
依家唔係齊上齊落
係齊仆街齊坐監
呀sir 放蛇唔使你教

Natural selection

要一支100人小隊

唔走既真係無法,自己選擇既

一齊討論下要點做好無

係明明今早先be water完

好似睇緊孤星淚咁啲街堡畀人一炮炮咁打爆再入去射人

如果打遊擊 實際上要點做？

劇本：
理應be water, 但有堆人叫人死守、鬧人割蓆，煽動啲人留低，話「你唔喺前線唔好亂講，氣氛好好」

然後毅進龍跑出亂打，前線嘅spy帶頭向後跑，引起混亂

毅進龍勇擒20-30人

每週末重複

要有計劃分批進行
無大台既好處係無針對目標
但依家同樣見到弱點

係 唔係話所有人都冷氣軍司
但戰略上要有調整啦 唔想再見弟兄被捕

紅隧之後就應該散啦

叫人死守 先係割席。係唔係鬼 故意咁害人啊